［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

經過聽證會之後，有多位議員表態欣賞及支持香港人爭自由同自治權。但係你想人地幫你，都要具體講想人地幫你d咩，同想點樣去幫你，咁人地先出師有名。

大家可以討論一下1. 要爭取既野 2. 希望美國執行既措施。

有好多外國媒體，領使，同情報機構mon post。可以既話，中英對照。

如果你認同其他手足既提案，唔好淨係正評，請copy同reply，以便明確表示民意。

After the congressional hearing, not to be over optimistic on US's support, but in order to make ourselves clear to the US, we Hongkongers should discuss in specific what supports from the USA we are asking. please voice yourself out, copy and paste the points that you agree with.

1. what demands we are fighting for
2. what support in specific

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

5大訴 缺一不可 fight for 5 demands not one less

1. Full withdrawal of the extradition bill

2 A commission of inquiry into alleged police brutality

3 Retracting the classification of protesters as “rioters”

4 Amnesty for arrested protesters

5 Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and the Chief Executive

保障人權Protect human rights in Hong Kong

保證香港自治權guarantee Hong Kong autonomy

推

當中英聯合聲明實際上失效的情況下, 由美國接管香港直至到適合情況過渡回英國

具體措施：

於貿易協議中加入人權相關條款
include people's human rights in trade deals

制裁紅底公司/侵害人權言論公司
sanction to Communist party background companies / companies against human rights or freedom of speech

禁制反人權官員及政客入境/移民申請，凍結其資產
prohibit hong kong government secretaries and pro Beijing politicians entrance, decline their immigration application, and freeze their assets

將濫暴警員及白衣人列入黑明單，反映於本人及其家屬移民或簽證等等的背景審查
blacklist those police officers who use excessive force and pro Beijing gangsters who beat up protesters, he and his family shall be in record for background check for visa, immigration, etc.

請更正或補充

人道救援先
thx

最實際輸出革命去中國嘅方法

回應共產黨迫國泰跪底，以空權反制裁紅底航空公司

to respond China forcing Cathay Pacific airline practice self-censorship, resulting Cathay Pacific firing employees who have been practicing in protest (even peacefully), and who have expressed themselves supporting fight for freedom, US should ban china' airlines flying over US controlled airspace.

Hong Kong independent

具體方案?

正評左

方向大致係支那點兇9我地 就要美國兇返支那

military support... let's see how many of us agree
要睇下手足點睇

直頭唔比黑警白衣人入境美國啦

直接出兵或射導彈落香港度，解放香港

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

光復香港 時代革命

軍事支援 military support
香港獨立 Hong Kong Independence

prohibit Hong kong Police force member entance

提供支援
令香港實現民族自決

要手足幫手譯下

頭先主要係講香港有幾慘，個講唔中要點樣幫香港

制裁tvb，唔比tvb係美國做生意同摺左美國分台

tvb, a local hong kong tv boardcast station, well known as pro Beijing media, have been editing news footage, cutting negative news about china and hongkong police. US should shut down its US branch station, and ban its business in US

係 不過冇大台 所以希望而家手足攞個共識

Sanction all the human rights violators, like Regina Ip, Carrie Lam, Zhang Xiaoming, all pro-Beijing lawmakers, and HK police.

Dismiss the police force, dismiss LegCo.
Remove Carrie Lam from office.

One person one vote to elect new CE and lawmakers.

踢走打人中國留學生

expel chinese oversea student who used force to stop fight for freedom protest

推緊嘅或問緊嘅係，國際間”點解要幫你香港先？”

減少批發美國簽證予中國人

reduce number of Visa given to mainland Chinese

呢個係另一個問題，可以另開post討論

我既總結係美國人一樣覺得敵人既敵人就係朋友，撐香港借力利多於弊，只要美國本土有足夠noise就得

門面野就美國開國宣言，宗旨，憲法係為世界爭取民主自由，諸如此類

你要有美國軍訓起碼都要 有 托福英文水平

或者係佢哋真係有實際證據侵害人權，兼且明顯危害美國及盟友國家安全嘅話，就直接押去關塔那摩灣基地扣留

特別係有喺社交媒體發表親中反美言論嘅小粉紅

認同美國做d小動作只係第一步，美國盟友跟隨先係主打，美加英歐日韓台澳紐一齊做野，淨係唔比入境都嚇到班狗官瀨屎

1) Sanction on principle officials in Hong Kong and China engaged in suppressing human rights in Hong Kong
2) Refuse and revoke visas by all individuals, members of bodies, and their family members, engaged in or contributing to China's cause of Authoritarianism in Hong Kong or any other parts of the world
3) Seizure of properties and funds linked to crimes against humanity

之後再講到明你會美國造成威脅嘅就鎖你入關塔那摩灣基地， 始終你哋都係一班赤色納粹恐怖分子

Right, this is the point

推左先

excellent

拎返單程證審批權

派紅十字醫療船過黎，咁Popo就真係唔可以係紅十字嘅First aider，因為正統紅十字唔撚打得，打咗就會仆街冚家剷

對，有共識後，要立刻做文宣，要俾外國人睇。

之前有外國都話知香港發生咩事

其實佢地都知香港發生咩事

但無乜人討論佢地可以點幫香港

4) Suspension on visas issuance to citizens of Mainland China with immediate effect except for individuals actively participating in pro-democracy movement

正皮醫療船

外國”人”

呢個好，有冇手足翻譯？

咁香港就可以好似加拿大咁，肥彭做總督，香港人自己選首相，國旗用龍獅旗，課室掛事頭婆，國歌用願榮光歸香港同天祐女王，最完美既結果

特赦因運動而被定罪/入獄既手足，再取消佢地既案底

美國駐軍，強行解散香港警隊，再重組

徹查831事件/新屋嶺酷形

收成期呀拿，取消你學位同專業人士資格

revoke academic and professional qualifications by all individuals, members of bodies, engaged in or contributing to China's cause of Authoritarianism in Hong Kong

借用west手足既文采

Set a deadline of year to execute universal suffrage to Beijing

解散狗隊

並且組件類似日本自衛隊嘅防衛力量取代香港警察職能

譯返中文
1 制裁曾經參與打壓人權既主要官員
2 拒絕及撒回所有曾經參與或支援中國威權主義（即迫使人民絕對服從）人士，團體成員，及其家屬之簽證
3 充公與不人道罪行有關連的資金和資產

引發支爆

Stop lending USD to China 禁止銀行借美元比中國

就快有

但真係要有外國知，佢地實際可做啲乜

1.協助/幫助香港重組警隊，例如派出聯合國維持和平部隊暫代警隊維持治安。
2.確保香港人權，如選舉權、集會權，制裁妨礙人權的權貴如警務處處長。
3.協助香港人於5年內達到普選特首及立法會。
4.政治上收容政治犯如被控暴動的人士。

同英國聯手制裁相關人士

推啊

接管香港

五大訴求

廢除DQ主任

重組警隊

廢除不反對通知書

全球經濟制裁反權狗官

取消美國/英聯邦護照/居留權

取回審批單程證權力

美國實際幫到d乜

人權法案只不過第一步，人力物力先至最實際

保障香港言論自由
成立打壓言論自由人士/企業清單，例如國泰高層

Provide assistance including but not limited to FBI support in investigating the suspected assault in Prince Edward MTR station in 8.31 and San Uk Ling holding centre, to uncover the truth and prevent the potential massacre before it is too late.

我覺得全部都要做，但最保障我地既係有軍事支援

所以我都讚成呢兩樣野比較重要

1. 香港美國兩者共同制訂賣港名單/打壓香港人人權自由既名單
並定期review list
再加入更多人既名入list

2. 跟英國商討
迫使聯合聲明上英國容許美國作為另一持份者加入干涉香港事務（明文規範化）

3. 協助香港人建立海外臨時政府
香港既專業人士/政治人物流亡海外
在適當時機時，宣布香港特區政府為非法政權
接收以香港政府名義既海外資產

4. 隨住支那將南海軍事化內海化
為左防止香港做左支那南侵既橋頭堡（呢個係好大既機會）
適當時機時要將香港主權扣上南海主權爭議上
協助香港構建海外民兵，在香港本土以外地區作戰

高汁post冇人推

可唔可以講更多？

見到泰國果邊有班nato前軍官開軍訓練班
都無講過話要好高既英語水平

continue to impose tariffs and sanctions on China

invalidate or discontinue the visas or US nationality of the family members of HK government officials, or those of prominent pro-Beijing leaders

offer at least temporary visas to protesters escaping from HK, due to persecution from CCP

tighten restrictions on student visas from Mainland China, NOT HK
Mainlanders not respecting freedom of speech/assembly in the US may be rejected and transported back to China ASAP, without further notice

don't allow any HK policemen to enter US territory

上述都同意，不過估計大部分美國難以實行，可能修改一下。

例如「不發中國人簽證，除非參加了親民主示威」，可以改為「加強中國移民學生背景檢查，排除不認同美國民主核心價值人仕」

制裁官員美元之餘，停他們的visa, master等信用卡。

要諗d又可行又夠力度唔容易 要手足集思廣益

推呀！

接收想去美國工作既香港人

好合理 一切回到九七前

#929GlobalAntiChinaziMarch

Pass the act and
help hk keep her neutrality in the gap of the us and china, so all parties are benefited

真雙普選 (大家都知唔會有)
冇就獨立 歸美

獨立

軍火

Put gov officials and HK police on OFAC sanction list

請加上要求設查新屋嶺及所有自殺事件

趕走在美大陸學生

馬上對CHINAZI 實施全面禁運，包括香港。
全部人攬炒做難民

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

繼續要支國償還清政府一萬億元債券

無錢還就没收香港，成為美國第51個洲份！

支持侵侵攞諾貝爾和平獎，制裁所有違反人權主義的國家，促進世界和平！

徹查831事件/新屋嶺酷形